---
author: Jack Maguire
title: 6th January Reading Tasks
---

# Déjeuner du Matin

1.  du lait et du sucre
2.  sa cuiller
3.  Il a reposé la tasse
4.  Il a l\'allumé
5.  ?
6.  Dans un cendrier
7.  Car il pleuvait
8.  Il a mis sa tête dans sa main, et il a pleuré

# L\'Étranger

1.  À sa tante
2.  Il ne l\'aime pas
3.  À son lit
4.  les cheveux de Marie
5.  jusqu\'à dix heures.
6.  à midi
7.  Il ne l\'aime pas
8.  des œufs.
9.  il n\'avait plus, et il ne veut pas l\'acheter
